今日獻花俾義士都排咗成個幾鐘

雖然條隊好長好撚多人
但一諗到佢嘅初衷
咩都扺哂
一路排都仲見到好多人揾緊龍尾
大家一齊幫義士完成佢生前未完成到嘅事啦
勿忘初衷

利申 排到上纜車入口位

推

不撤不散

咁你排咗幾耐